勇武分享

以下從Leo Ball FB copy ，我覺得呼籲得太遲但總好過無。所有以後發夢人士都必須先睇左勇武仔之呼籲才可再發夢，唔好累人

我是一名勇武仔。好希望可以透過你的平台，同一些和理非戰友們作出一點呼籲。

勇武和理非已不可分割，雖然有人說不要再分兩者，但事實上兩者在遊行集會的角色的確不同。正因如此，我想和理非緊記一點，如果你決定留守幫我們，留意是真的會幫我們，歡迎！但要知道留是有一定危險，你們可自行決定。不過，如果遊行後沒有想過要留守，甚至做衝衝子，請你們退時務必......

行！快！兩！步！
撤！離！現！場！

千萬不要再以食花生觀望態度留在現場，遊來遊去，但一有事又好驚好亂。因為你們不撤，勇武者一定不會拋下你們走先，我們一定要保護你們安全離開，才會撤退。但這樣就會因為你們行得慢，最後勇武者作出無必要的犠牲。

勇武者們已經在前線，面對殺得性起的黑警，我們已經飽受很大壓力。和理非戰友肯站出來遊行，又在其他範疇支援我們，我們十分感激。但在衝突現場，我們真的需要更專注在前線防守，你們撤得慢，我們就要前後兼顧，很多時因為這樣，勇武者們走避不及，中彈或被捕。

和理非戰友們，我們已經犠牲很多，而戰期好像還很長遠，所以我們要配合得更好，更有默契。

記住，下次公眾大集會，一完留就留，唔留就趕快離開。剩下的，交給我們留守的每位和勇者(我相信是有和理非會選擇留守的)吧！

香港人，加油！

一位前線勇武者 上

圖：在文宣谷找的

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

多謝手足

多謝

簽到黑警出唔到境

如果早兩個月勇武已帶出這個問題，可能小好多被捕及受傷

一招核武搞掂啦 毛 仁 基